你叫啱啱中咗標嗰間政治PR公司點樣洗白好？

間PR公司要搵定PR公司幫佢洗白

想變黑又得
得咗

一定要幫Consulum呢間公司宣傳, 佢支持並幫助宣傳港版國安法。

定錢照收 但任務失敗？

應該即時退標賠錢定等美國制裁埋呢 ?

其實佢個網都寫明係為國家做嘢

你睇番之前啲報導, 嗰間野幫過邊啲國家政府做pr
間野根本有前科專做呢啲野

仲好啦, 搞唔掂都有嘢瀨, 錢照袋, 正呀喂

個網好L鬼鼠, 連CEO係邊個都無講, 要表揚你呀

有新野發生？

5000萬，好快洗哂，點洗白？佢地人工，宣傳費都好大條數

美帝如果制裁, 唔知會唔會燒到佢哋?

錢已袋

洗唔白無錢收既咩 ？

應該五千萬係純服務費, 宣傳洗費嗰啲係政府出
。

我都想知可以點洗國安法
投標果時可能仲未知要幫國安法洗白
家下搞到美國英國澳洲都出聲 林鄭又唔知條條例講乜 乜都唔清唔楚 點洗呀

佢抺黑咪得。

顧問公司 : 你理我點洗, 洗唔洗到都好, 錢已袋.

無話包要洗到幾白掛 ?
點行量 ?

用戴耀廷民調做指標 ?
我唔係好信.

點解要洗白，之後仲多左伊朗 俄羅斯 d生意做

用戴耀廷鐘庭耀民調做指標 ?
我唔係好信.

sorry, 鐘庭耀 至啱

但受眾係五眼聯盟 你覺得會有用？

收左錢理撚得你，你睇下沙特個形像到而家幾咁好就知間野有幾勁

真正拎政府錢捐黃店

人地本身都係做shithole countries生意
驚咩

專幫獨裁國家做嘢